新vr頭盔上手

pimax 5k

相比htc vive
+ 視野 好 撚 大，兩隻眼9成位cover晒，係鼻果個位差d
+ 行rgb lcd，冇粒粒，電腦頂到既話清到爆

- 色水
- 黑位
(我應該買5k be，但要睇粒粒mon)
- 邊位扭曲，雖然軟件未來搞得掂
- pitool唔係好掂
- 手掣有時甩tracking，vive冇事，唔知steamvr問題定usb問題，reddit見有少少人同我一樣。用vive linkbox中轉usb感覺上好d，但仍會出事。希望之後fix到
- 線短過vive，我要買dp+usb extender
- 單眼4k x 3k，甚至6k x 4k，2080ti都收皮，但呢個唔係個headset既問題
- 戴起上黎冇vive咁舒服，雖然可以第3方
- 冇無線，下年出唔出到都成問題

總計 7/10，過一排軟件ok貨源充足配套有齊可以考慮

會唔會頭暈

幾錢好似幾抵屌

唔買8k?

呢款頭盔個視距好難較得岩，戴唔岩/較唔岩有機會眼殘

頭盔就好大機會唔會，電腦vr幾時都keep到90fps，擰頭係即刻比到反應，隻game drop fps唔會定住…但如果隻game fps唔足90就睇你體質啦

我就兩款頭盔都唔會，但手機vr唔係好掂

你本身冇htc vive唔建議買，699 usd係淨headset

8k係2560*1440 upscale上3840*2160既pentile粒粒lcd mon，見到都唔對路

恰恰order左會唔會鏡頭易濛?

11月尾

頭髮未乾就會起霧

公開既秘密黎

戴完會突然患上愛支病

盔咩,,

starvr分分鐘好d

已經識隻台仔戴完盲撐AMD

同KICKSTARTER版有咩分別

冇，但第二批貨(p2)，qc會好過(m1)

癲到話要返公司 將佢部腦換2700X/1920X
佢做SOFTWAVE GA

HTC 真係害佢不淺
(佢已經修理左幾十次)

佢就係戴左你隻HTC牌VR頭盔開始咁啊

同amd有乜關係？

都係用嚟睇AV

識佢以前唔係咁癲GA
點會癲到連返工地方做SOFTWAVE都想換AMD

正如你返香港OFFICE
你都唔會癲到幫公司砌機咁癡線啦

你乜卡同spec？
點解買佢唔買vive pro